Archivos incluídos:
README
TP.pdf
TP.tex
ed2-itef.sty
aed2-symb.sty
aed2-tad.sty
aed2-tokenizer.sty
apunte_tads_basicos.tex
caratula.sty
logo_dc.jpg
logo_uba.jpg

- Los .sty son cositas que sirven para que "compilen" los .tex, tipo la carátula y las funciones de TADs dependen de estos
- TP.tex es el tp en sí y TP.pdf su versión en pdf
- apunte_tads_basicos.tex, como indica su nombre es el apunte de TADs básicos de la cátedra en formato .tex, para saber cómo se estructuran los TADs y robar cosas [como por ejemplo símbolos, si no saben cómo hacerlos en LaTex]
- Los .jpg necesarios para que la carátula se vea linda
- enunciado.pdf es el enunciado, duh
